//Q1: Опишите своими словами, что такое экранирование, и зачем оно нужно в языках программирования.

/**A1:
    Экранирование - это способ вывести спец символы на экран, сделать табуляцию, перенос строки и т.д.
 */
